有冇發覺香港呢幾年嚟，夜晚仲熱過日頭？

夏季嚟計，晏晝就算幾曬都好，間唔中都有啲風吹埋嚟
夜晚真係熱到，明明冇太陽曬都又噏又焗，唔知點解好多時候一啲風都冇
冇風吹都算，屌你老屎一旦有風吹埋嚟都係滾嘅
放工時段條街又塞人，更加熱更加焗

開錯台sorry

個撚個開冷氣梗係

夜晚連住宅都開冷氣，d熱氣多到

係日本返黎 香港真係熱撚到癲
人地四季分明 春天朝早2x度 夜晚1x度 又舒服乾爽又涼

香港3.5季都係夏天 剩低就係唔夠一個月的秋天係舒服 同一個月的不正常大陸污柒濕凍寒冬

一個又長期又濕又熱的狗地方
得罪講句 衰撚過東南亞同大陸 究竟邊撚到福地

香港夏天溫差好細，日頭32度，夜晚多數29或30度，但夜晚濕度高啲

無論冬天幾濕凍都好
請珍惜冬天

石屎森林，吸熱快，散熱慢，又多人開冷氣，夜晚唔熱除非日頭冇太陽、打風

根據氣候學黎講，冇任何背景因素，我般日頭係大風過夜晚，氣壓問題

一般